（笑死朕）學者分析：雙學判囚或衝擊林鄭施政

蔡子強認為林鄭應引以為鑑，「佢唔會又嚟多次覆核刑期吓話？」又指當整體政治氣氛令市民對政府以致體制不信任，日後施政都會出現困難，「市民會用陰謀論去分析」。

笑死me